大家點睇Seiko presage?

大家點睇seiko presage 啲錶？

如圖:

高不成低不就

一係就grand seiko 一係買第2啲牌子 Hamilton都幾好

呢個價有琺瑯面玩, 幾正

感覺GS貴啲之餘表面冇presage咁靚🙈